We dronken alle wijn en meneer Pumblechook verbond zichzelf steeds weer opnieuw om Joseph weer op het punt te houden (ik weet niet welk merk), en om render me efficiënte en constante service (ik weet niet welke service).
